[發達大計] 得四五千如何投資好？

如題

利物浦冠軍

真係話多唔多 話少唔少

返大陸賣咸片

大茶飯黎喎
你呢d 上黎連登問無用，個個都係窮撚
師兄都係快d 去就近民政處約見商務發展處長同你傾啦

炒yeezy

夠做黨主席

講真，四五千話多唔多話少唔少

我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。

過大海連開十三口細。

發達其實好簡單，睇你肯唔肯去做。去惠康買18蚊1pack9包既檸檬茶，再散裝咁賣1包3蚊，平過市面上成2，3蚊，最好就拎去海洋公園/迪士尼賣，然後再買再賣，到時你仲唔發過豬頭

得四五千你應該選擇投注，而不是投資

萬里都死咗啦
無架啦乞食啦